［打不死系列］妻施家暴10年驅車輾夫

去年十月，朱男與何女在私家車上發生爭執，朱男下車準備過馬路，何女駕車從後方加速，直接將朱男撞飛並輾過。有途人見狀報警，將朱男救出送院治療。醫生診斷指，朱男頭部血腫、右鎖骨骨折、右大腿和小腿粉碎性骨折等，經司法鑑定為輕傷等級。因這次事故，朱男才自爆長年遭妻子家暴的經歷。

約十年前，何女曾拿酒樽扑在朱男頭上，致其頭破血流。三年前，何女因吵架用水果刀捅進朱男胸部，令他血流如注。另外，何女與朱男吵架後，曾走到四樓高的天台扔下砧板，擲中正駕駛電動車的朱男頭部。

比著我 是但一樣都死左
果然係強國人

仍原諒惡妻求輕判
雖然朱男飽受委屈，但當何女因涉嫌故意傷害罪受審時，他還是原諒了妻子，請求法院輕判。惟朱男無法再忍受妻子的暴力行為，向法院訴請離婚。法庭審理認為，案件因家庭糾紛引發，酌情從輕處罰，一審以故意傷害罪判處何女十個月徒刑，緩刑一年六個月。兩人的婚姻關係終於在本月十一日劃上句號。

醫生診斷指，朱男頭部血腫、右鎖骨骨折、右大腿和小腿粉碎性骨折等，經司法鑑定為輕傷等級。

咁都係輕傷

你個名好match